米蘭就叫Milan,但香港就唔叫Xianggang

人哋意大利都用普通話拼音，香港重咁落後

ok

納dee有料